用香薰會傷車???

用香薰會傷車???

朋友話會對車廂唔好

有D 會溶內龍D膠，所以永遠用固體香薰

不如驚傷身好過啦

同我朋友講既一樣,有冇固體香薰介紹

液體個啲又點睇？
即係有塊濾紙個隻

所有液體都唔好，我朋友係咁講